其實廿五歲以上女人單身又有乜問題！!!

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

冗力驚人

留意返呢個係（155)

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

輸了

讓禾 感動到咸咗

巧耐矛見

Lm

新人留名

見到剛剛我都咸左

睇睇時間4點了

春

仲有兩個鐘

呢幾日牙春開左幾多個post

針冇兩頭利
有得就有失

有人放工了

發現春依兩個post 都冇出聲

識野牙清

巧忙

發現咗好耐

@春
我都想知

講緊我？

原來已經155

唔知佢幾點番屋企

好可怕

你地今晚先會夜囉好無

忽然已經推到155

慘

兩樣野無關係
唔好轉移視線

仲記得精彩既120/121
唔係剛剛發生嗎

呢幾日推好快

一陣約左絲打睇戲 有咩要注意

求包膠

120121有咩

本身100後明明推得好慢

拉低中間果舊野

快到D元老潛晒

多謝新會然sssss

下次識做 唔好理佢

有咩要注意

傾左幾耐先出

咁而家點搞

唔係第一次見了

來日方長

就嚟要掉西瓜搵人啦

lm
你班冗員

第一次同佢睇戲？

第二次

155

第一次見矛睇戲？

船p

G比

咁冇咩要注意 好似係

就係第一次見都係睇戲

🍉🍉🍉🍉🍉🍉

一陣睇

睇完走？

你地太快手

咁仲有咩好問 都肯同你睇第二次了

睇完有食飯

有好多冗員

禾地掉緊西瓜搵舊會然

成事機會好高
(如果佢唔係收兵)

即刻有舊會然上水
掉多啲先
🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

問米可能快啲 SOSAD

人大左 就覺同你睇下戲 又唔代表d咩 好復雜

人大左 肯晒時間同你睇兩次戲 已經幾好

Agger
真係唔代表啲咩
要睇你哋點相處

以前21 22就係ga 大左反而唔知點

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

你都叫舊會然 掉西瓜成功

真係咩 好耐無同女仔睇戲了 單對單黎講

3個鐘又爆

你串下我 我串下你咁 好難捉摸

咀埋都唔代表d 咩

肯出兩次起碼唔抗拒先

冗力驚人

咩黎

花姐

花花

在巴
冗力果然仲係好高

前題佢唔係收兵既話

你又岩ga

禾 禾矛牙

好唔好傾？

好痴線

00細路

應該唔係 我話你陪我睇 我請你睇啦 佢都話唔使

在在

基本上日日傾 一路睇⚽️一路傾

羨慕

陪你睇

建議你去睇

忙嗎

你想傾 我同你傾都得架

至少唔係朋友LIST

今日有野做下巧開心

咁少人 再掉

咁起碼唔係收兵先

不了你有絲打

連登仔 扑埋都唔代表啲咩

有野做時間過得快d
我呢幾日都巧冗

攝時間都係 BENIFIT

繼續🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

忙完就好冗

可能真係當我朋友呢

連登仔 傾句計已經厹收兵

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
舊會然呢

平行世界

開左一陣會姐
咁快又爆post

慘 唔想同我傾

珍惜
收工會矛哂人

真係有人咁鐘意搵陌生人傾計攝時間？

岩 以前都唔係咁

有,
我係其中一個

係啊
唔理嚕
做夠傻仔

你不過當禾救生圈

唔知呢 有掛

掉到收工🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

用錢解決番個問題
我同個frd講
佢都話可以絕交

典解會

當你IT專家

汪汪汪

大陸航空公司
啲北佬好嘈

1on1真係岩傾先會傾
如果唔係我覺得d時間仲難捱左

領隊巴又飛？

啱啱落地

講出水準來
不過佢話唔鐘意我成日串佢
但佢又成日串我

上次收工打左陣機又係爆post
蝦人既

唉

Agger
夾硬傾不了

又操梗啦？

去緊

見又係唔駛一日爆就望下

以前都試過同人出幾次街睇過戲
不過冇話題，冇共同興趣
都幾失敗

但唔好太忙

😂

收工

開工
今晚起碼十點

咪係
我唔會囉

加油 湊仔咁款

好精彩

互寸幾好啊 有時過左火？

唔想覆既人我覆都唔覆

得閒0既時候得閒得滯

拿捏中間巧難

今次去邊度

唔夾無謂勉強自己

地獄鬼國

一開始禮貌上會覆下嘅
之後就

聽日開賣 榴連麥旋風

又嚟

$25杯可以一試

下轉去泡菜首都

得閒自閉好過

好貴

想搵熟人傾多啲 其實

真係睇雙方
想傾咩都係話題

呢啲無下次啦

姐係迫我金拱門都無得圡

又係傾傾下突然消失
sorry囉我唔係靚仔又唔係有錢仔

一倍價錢

去食

想去買嘢

話題唔啱搵到啱

可能對肥仔冇興趣

食完包膠

d人唔啱就唔傾嫁啦點會搵話題

屌稅局咁快提人交稅

唔啱傾唔通夾硬傾咩

我都唔食得 一啖就話姐

又關咩事

我自自然然有人搵我傾

咁貴
買個真榴連食啦

真
有無共同話題好死
無共同話題咪可以擴闊大家既世界

其實睇你想唔想同果個人傾

咁單嘢有冇得救？

所以唔明d人點解搵陌生人攝時間傾

電話只會有game既通知同叫我交電話費

真榴連雪凍都好似雪糕

我都要填報稅了, warning 應該就嚟出

睇下有冇啲咩吸引到想再了解下

榴連不知幾巧食

岩岩check email提我睇稅務易

雞脾係咪好識開話題

有心傾, 實會傾到有

到時我有一日free

有冇巴打/絲打有想去既景點
如果唔係太遠
我可以幫你地去
只限首爾

稅務易要打去叫佢 unlock

互寸都好睇人底線，冇下限咪可以互寸
有就唔好寸啦，因為底線隨時變

又要還學費

私chat 班

你唔介意無乜營養, 乜都吹得
唔好要我諗先就得

你實在太客氣，邊好意思

放工鳥

有冇啲咩特別嘅景點推薦下
去到悶

無乜秘技可言

做乜lock左

我都試過
個朋友個妹介紹咗個女仔我識
開頭真係傾唔停，但傾到冇晒話題就真係突然消失

當年未有稅交就走去申請
因為未完成申請就lock到而家

就係開話題先難

咁早

其實更大可能係第二個仲好傾

網上報方便好多

諗到乜咪講乜

痴撚線

IC 俾我早放

傾得耐自然死亡？

所以打去問下先

點解咁好

其實有果陣先傾咪得

不過啲人又唔鐘意咁解

唔知呢
但第一日傾已經話想約出去飲嘢

有冇出到先

四國

今日個場少客

爽皮

係呀，傾咗三、四日左右
大家當初咩都可以傾一餐

你係絲 ?
好少可話約巴飲野

你地好得閒呀

AGGER 唔使日日傾ga wor

#metoo 次次都咁死

膚淺港豬活動範圍得東京同大阪

可以避開放工塞車時間實在太感動

禾都係去多你一個九洲廣島

係呀

連傾三四日唔辛苦ga 咩？

好鳩屎

忍唔住笑

人地覆一句我覆一句會有幾辛苦

冗力

啲人話我失蹤人口

如果個人你無興趣？

好攰呀

禾四十碎人未去過旅行

你會完全消失？

禾最憎人玩失蹤

帽帽 我掉緊🍉搵舊會然你就出現了

一齊去北角旅行

就快有得抖啦

呢個谷d人好假

咁快死

傻西瓜的呼喚

Tg傾有時就會 真人就似玩

送左幾次返屋企
途中都係dead air
果吓真係想dead

梨講緊冰個會然牙

如果人地義對我冇興趣都會覆咁密？

繼續掉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

冰個應咪講冰個囉

未啦，未約出嚟已經自然死亡

冇....
一年七次
咩都悶

I know that feel

咁佢都俾你送？

已經抖緊

我係巴

你巴定絲？

叫

呢度啲會然好惡
禾要退谷

開頭想知多d 咪講多d 問多d
之後知得7788 就越黎越慢

我提出
因為住得幾近

禾刀想送下人返屋企

禾都去好多次但成日都係快閃

啱傾唔會辛苦0既

禾刀想同囡囡去街街

挽留

一日覆一兩句, 嚴重起上嚟個幾兩個月先記得覆

但你哋之前係做咩？都係冇嘢傾？

究竟一男一女一齊出街係咩感覺

禾新會然黎 唔巧2c

做咩蝦帽帽

所以話啱唔啱係睇個人有無吸引力
除非諗話題好多唔會悶

邊個蝦帽帽

啲女咁撚狼死 wow

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

慘, 未出過場就登機

有時隔住手機真係好難知語氣

邊個叫佢一開頭就all in

梳，最憎

瞓醒上水

那有蝦 🍤🍤🍤

岩牙 牙在成日話真毒都唔知係咪9up

筆c

tg 有gif 係幾好用

又唔係死曬
不過開親新話題都一句起兩句止

仲有兩個私底下去行山
如果唔係冇咩話題
堅係想表白

禾巧驚呀怪

我係講緊事實

啱啱入咗夢香

好彩無女溝

表啦 唔好後悔

上邊嗰件馬蹄老呀

岩岩訓醒

想像唔到
如果尷尬應該唔會想有第二次

講起行山....

禾保護你

冗到要瞓覺過活

都一段時間冇見

今朝先收工

成日都可以瞓好開心

馬蹄老

鐘聲響起歸家的訊號

係 所以有時真係唔鐘意文字上傾

準備返工

廢老出嚟打過

新名

見面先最實際

第一次還好

成日都係我開話題
有啲攰

頭寒啦唔打啦

咁晏

文字好易誤會

老細見唔到 就瞓㗎喇

噚晚先收工 今日又要返

好威咩

威你小小

隻揪？

@牙拎

@帽帽

黑人問號

平時傾偈都係你開話題？

你覺得我會怕?

典解

我問你 咁唔通我怕呀？

一段關係得單向無意思

禾都係毒撚唔敢出街牙 得罪你？

Gchi隻揪
禾做觀眾

你做評判啦

諗住幫你約山系咋

觀眾到

都係

係
所以都幾攰
9up力再高都有生銹既一日

做觀眾開心啲 好似係

你又想要人tg?

咁真係不了

咁不如留番啖氣

都唔知打唔打得成

橙

其實咁樣即係唔夾

我怕呀

你好叻呀
禾岩岩先知佢邊個

K-O!

佢發癲改左名

其實佢都幾啱我心水
生活質素相近
性格又唔錯
出街食飯會比錢

最重要係住得近

做通宵看更

還原靚靚拳

出街食飯會比錢都係優點？？

可能睇得太多港女post

Ching睇壞腦
正常都應該要比錢

但你哋好似冇咩交流咁
個女仔係咪本身好靜

aa好啲

接受唔到唔俾錢

其實身高都幾夾
相差15cm

點呀清

但唔夾就係唔夾
唔係下下講睇條件

講到邊?
終於放工

唔靜啊

可能係我諗多左

係咪打完

我都唔ore

依個鋪啲人都唔洗訓
禾地陪你番通宵

可以比埋我果份嗎

所以幾可惜

但係都唔好浪費大家時間

6仔好掛住你
唔見哂啲舊會然

跟唔到節拍
好攰好攰

金鐘M記見

除左同阿媽食飯之外未同過女性出去

講到我同牙怪不停掉西瓜搵舊會然🍉🍉🍉🍉🍉🍉

表白 就睇定啲先

新會然

牙拎 我幫你俾

舊會然可能pm晒

咁你又慘d 既
試下鳩約下

所以唔表

跟唔到

咁真係唔啱傾就算啦

我到執西瓜所以上嚟

繼續🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

見係你咋

自己俾

飛機我都打左十架

識耐啲

番工一條友唔知做乜巧

點稱呼

放工*

我係返返吓工 瞓著都唔知

LM

拎拎糕

不了

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

9層

去返

請佢食杯m記新地筒

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

清仲眼瞓嗎

苦命人
放工想去街但一條友 不了

地底泥

揩

I know that feel bro

我講左戒但戒唔到

成日自己行街

但就會使錢

6仔返黎就好了

收工精神到老虎都打得死半隻

hi!!!!!!

R2

掉🍉又成功！

3年先番嚟一次嘅老豆
btw好想重温依個故事

Del app保平安
利申 琴日del咗

嗚哇就黎26

睇到個post
諗番起3年前ex ex同我分手就係差唔多25歲生日
大學同學 拍左4年幾
最後大家都唔夾，我主動講分手，佢都同意，大家都無挽留下就匆匆完結左呢段4年關係
3年黎各自有各自既生活，前排撞到佢，大家都好無野咁傾左陣，果下先知佢3年黎都無拍拖
最後加番佢fb, 睇番佢以前fb post先知佢話搵唔番一個好似我對佢咁好既男仔
我深深咁覺得我欠左呢個女仔
有一段時間都諗，如果當時大家都可以再成熟d，唔將工作睇得咁緊要，唔咁堅持無謂既原則，或者，或者就可以走落去
可惜一切都無回頭

大家好好珍惜愛你既人

最後都係番屋企 跑個步就訓

又係我

駛喺自己身上 值得嘅

夾難搵過啱條件

朋友姐 一定係溝女嫁咩
唔好跳step

從沒離開過

清今日心情好好咁

好過無

ching

我無pm架

你啲甜故 係咪唔再寫

用電腦上?

牙支

Lm
又話戒點知勁快爆

買衫買嘢食

好多舊會然失蹤事件

花生
掉🍉搵緊熟悉既臉孔

點解唔追番 既然佢仲對你懷念

唔夾就唔夾架啦
講咩之後後悔?

我係新會然

等睇腳波

花生

巧巧味
啱哂你

到禾眼瞓

又比人拒絕

你問我老闆

其實收咗經的女人單身又有乜問題？

在在
幫手掉下🍉🍉🍉

減緊肥都食

無問題

耐玲

掉d 比禾食

有, 會影響下屬

食野唔會慳

受歡迎

多謝你俾面禾

都唔係㗎

咩掉西瓜

助攻巴打s

返工dl返

掉🍉搵緊熟悉既會然臉孔
岩岩得返啲新會然好陌生

+1
可能等緊你

唔係後悔的意思
只係覺得過左幾年，有d價值觀同原則唔同左
諗番如果當時大家都比較有經驗處理問題既話，或者就唔會分手
算係一種遺憾，同埋見到佢依家唔幸福，有種欠疚
因為我獨自走出左

因為收工了！！！

舊會然唔見哂
要掉🍉先上水

唔會的了，我就結婚

走到最後只會係最適合果個, 而唔係最愛果個

精神d

唔好掉晒，留返個俾我食

何苦昨日愚昧留下明日虧欠
如若我寬厚些便把冷戰避免

陣間要上堂

掉咗好多都矛人上水

個故事有啲似
明年今日

咁更加要精神
上yoga?

偽毒出哂街啦

掉到手軟🍉🍉🍉🍉🍉

掉左成晝 臭左了😷😷

愛都有一個期限同時段⋯
去到最後同你一齊先會係最愛

有咩介紹

同你一齊到最後未必係最愛果下慘

幫cfu掉🍉🍉🍉🍉

換咗大叔教 俾返靚女miss我

其實係咪禾太冗
反省返十秒先

Cfu
掉🍉又成功

唔係呀

啱啱反省完

好
禾都反省完了

係餐廳冗緊

都矛圖，邊個教都矛所謂啦

梳
於心有愧 先啱

做人要專一啲

有所謂
大叔教又要默書又要背書

就結婚仲遺咩憾丫
最遺憾係你ex 3年都仲未揾到個人代替你

自己煮

想煮唔想洗

收工矛晒人

未收

咪係
好好對未婚妻呀

00

咪就係
快啲放低你所謂嘅遺憾添呀
好好對未婚妻

Ex一定好快就會幸福

我都想問

真毒點名區

1.在

~完~

好想識個位絲打

你唔係到咩？

希望小毒撚可以快啲同人熟 可以吹住水返工

唔係

嗰陣花花未返嚟

叫左你唔好潛

見識到新世界

好撚煩呀，開咁多個post 但內容都係果d
煩撚到咁，唔單身都唔得啦
屌

實見到你叫我喇

新世界既大門打開了

怪怪 想同你打羽毛波了

屌

終於收工

下次你卜場

Only me

2.雞

一次生 兩次熟

~完~

唉 有冇人係水底撈返啊春上黎

可能happy緊 唔好打擾人

冇你moon咁實啲場

同啲呀姨傾到兩句 後生反而

屌 單身 係得閒

呢度邊個唔係單身

但你唔得閒

成日都對住啲auntie
反而少同同齡人講野

無人知

我勤力返工

同呀姨勁易傾計

變了變了

你睇下d 人消失晒

春！

年紀差唔多？
好怕工作交際

我好掛住佢

Only me here

俾老闆捽完了 開心

春報平安未

牙春

收聲啦收聲啦收聲啦

佢唔係都去食飯 仲未上水？

交換得唔得
我想同後生女都咁好傾

矛人理 8

hi

完post 佢就會出嚟

聽日又要交report 俾佢睇
dllm

女上司

果然一收工個個就掛住屌閪

男上司sor

閪呢

中女上司

夜景唔錯

淨係上水開post

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

無呀

走曬

幻覺嚟

冗緊

第三張以為城門河

仲未收工

有啲miss 佢
但希望係做緊正面人生導向課程

where

好眼瞓

收到風佢出左pool

南京

7仔
舊會然唔見哂

早啲瞓

又一個

如果係咁就恭喜

眼瞓到飯都唔係幾想食

訓左先
聽朝早餐豐富啲就得

其實香港啲景都唔差

成碗飯係枱面了

改聽日帶飯

2仔？

慣架喇

偽毒可恥

差唔多呀就係
但傾唔到計

掛住

真毒在此

你黎我到做

依家出去篤波

咩工？
講真，想轉行

我真係恭喜佢呀

🍉🍉🍉🍉7仔上水

可恥

好肚餓

我仲未收工

又亂洗錢

渣ga
我搭緊大西北線

辣殺

竟然睇完戲都未爆po

典解辣殺?

又話唔去大西北

傾計姐

其實香港好多野都好好

搭緊條線
冇話去

咁食少少

me 真毒

諗住食左舊魚算.
反叮會老

屌個喉嚨好痛
聽日射佢老母波

g持

禾冇消失喎

🍉咩意思

射波有咩要注意

去where

食啦食啦

你的家

大叔幫你進步

禾今日掉左成日🍉都搵唔返舊會然

返工時段淨係搵到冗員

出曬pool好似係

繼續掉🍉🍉🍉🍉🍉

偽毒唔見晒

定因為我上得太多水

我冇走呀
幫手掉瓜

依度好多金球獎得主會教你

求教呀大佬

嗨 牙拎

好變態

未好囉
可以專心上堂

隻狗? 幾啦

要早一日做定戲

如果放左工先決定射就係fb講吓
架巴士冷氣好凍
商場冷氣好凍
大排檔好凍
天氣好凍
Lift好凍
好凍
凍

好高汁

早一日做定戲可以臨放工就冇咩力 準備作病

禾你3仔呀
你都成日冇上水

可以唔打羽毛波

唔會add同事fb

2. 軟飯

成日分唔到邊個123
間唔中需要深潛

IG
配圖更有說服力
曾經有friend 扮去旅行
我比左堆風景相叫佢看圖作文
然後好多人叫佢買手信

123跟年齡 好似係
所以要掉🍉

我都想學泡文
自學諗唔諗得過

我係真毒

學泡文學生男定女多呀？

禾都係

最大竟然係佢

1係在在
2係春
3係你
7係中出！

上得水嘅都係

點解你會知

禾成日喺度㗎

ig更加唔會

假ig

蒲開

我都係

唔難但我自學冇動力

女多
格離班有仔

好熱呀出面

12仔差1日咋嘛

你數漏咗6仔

識仔梗係學日文

繼續掉🍉🍉🍉🍉🍉手軟

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

專呃呀婆個啲

咁咪全部都係射手

呢度傾咪一樣

唔準列

屌個喉嚨

讚美黎

在清公司請人通知me

我已經留在家中涼冷氣

知道

咁梗係痛啦

唔列了

有咩可以做

會識左班ACG肥毒

咪e到傾囉

hi all

返緊去咋

我唔講大話

打乒乓波 ok?

你曳了

想試

咁你做唔到了

好好玩

假韓妹追星好癡線

打籃波

一係踢波

好快返到

好玩啊

我想學返好咋

狗衝緊

你哋三個咋

已經衝咗上床玩電腦

等我搵返件亨利出黎先

都係仔

我個人好唔環保

使唔使咁快手

學泡文學返好?

環保吹

泡文文法易唔易

打fifa咋

唔做運動就得

攰嘛

對對對
讀書果陣有條女去韓國住左兩個月 日日睇show追星學韓文

做運動唔好咩

去學手工嘢

聽到都痛

我成日打

早啲瞓仲好

Ps4?

係 好耐之前學過 荒廢咗

之前有人教我打 係咁笑我
嬲鳩唔玩

今日會
未戒到依到嘛

我而家初級嗰啲仲係易㗎喎

邊有咁易學識

加油

懶

ㅋㅋ

清你識啲野

教你

有咩手工嘢學

老虔婆係咁架啦！
不過25歲就立志做老虔婆囉喎！

玩一次 就係窒住哂

手工皂？

插花算唔算？
同埋有諗過學木工

都ok wor

안녕하세요

食飽飽

懶q

整皮革

懶Q?

飽飽

唔明

拉筋點睇！

我同佢地學手工野而見面

整甜品 皮革

淨係滴滴仔

我都係 飽到

我都懶到係床now

我識架 我教你

我想鬥木！

學過咩呀？

你喉嚨定有條油炸鬼

朋友笑下啫

夠㗎喇

好

痴膠花 （真）

深喉

其實應該點拉

跟住喺度小學雞嘈交

追唔到波

一個個花圈嗰啲？

而家啲絲打好直接

我搵返啲舊同事教你專業拉筋

首飾

撲上去！！！

都好開心架

而家d巴打好直接

去咗邊食！

拎去影吓啲少女相 都ok

好啊

個波咁細咁輕盈 我撲得黎佢都唔見左

但你本身都識佢地

你快過個波就得

你無問題

你丫爸丫媽有問題姐

大家都係影左啲花就完左.....

今年佢地冇波踢

有啲難度

Fb contact la

有wtsapp 嘅

我冇囉

可惜呀

佐敦食韓燒

玩玩吓就ok

深到走音

唔預

法國米線陣個蕃茄湯都幾高汁

你都無叫

真？

炸豬扒米線連野飲$38

咁你搵佢教喇

對唔住我唔應該覆你的暖巴

我自己食咋頭先

做咩事

屌又唔係真係好熟
怕鳩醜

從來冇朋友話打乒乓波

打bam balll

邊間

米線陣囉

周圍都有喎

岩牙

睇少左啲字

笑死

性無能!

抵喎

意大利返扯?

親戚有一排好熱愛打
跟住仲買咗張乒乓波枱返嚟

8:30後
好大碗 飽到嘔

sor笑左

你要問我嘛

渣ga

好耐冇食過米陣

食唔起it tomato

屌到走音

法國米陣咪用999返扯

擔擔都好味

咁大張有位擺

以前就係食豬扒擔擔

你同朋友食嘛

盡左力

點解可以有位

呢個唔錯

柏柏開班先

細食左啲

仲俾人sm梗

咩sm 緊

佢哋住村屋呀 大地方

住村屋

真爽

集體拉筋班

其實村屋真係幾好住 又大又舒服
係交通煩dd

返左訓工後第一次十點訓教
希望等陣唔好一點又醒又訓唔返

而家去啦 唔好玩電話

好想join

bye all 訓醒再上

自己買車

好夢

你屌走音走音

係

那有錢
車牌都未考

成日想join

上堂

而家考好貴

跟師傅叫好啲喇

咁所以唔問你啦 約咗人要守承諾

想學？

真毒留明

我都係住村屋 有車牌但都未買車

我好多年前考左 幾貴都唔關我事

買咩車丫 塞到嘔

正宗韓燒

一齊囉

我咩都想學 但無人陪

其實邊有咁多毒絲

下場是咪LKF

咁多唔識

係淘寶買左d野拎番黎
比老母鬧到上天花板
講到話
叫我快d嫁出去
同我係好唔岩...

矮撚容量係細d

車位一個月3000
地鐵一個月900

下場係聽日準時番工
巧kai 針

Have target?

係可以同屋企人 朋友周圍去姐

唔諗買車住
一闊三大

淘左咩要屌到咁激烈?

同感 就快要搵迷你倉擺玩具

無
所以佢好睇我唔順眼
好辛苦
唔明白點解要咁逼我

又矮?

我買衫咋嘛....

天日又有得返工真係好喇

操緊二頭留名

牌費燕疏消耗品都未計

衫
同埋一d碟（要黎煮野食用）

買衫都鬧

煮野食好丫

禾

出左名哈比人黎

話你買咁多出年都唔著架啦
Diu....

一個咋

💪💪

佢唔撚理

點解唔買車
定係交通費圍起同養車差唔多？

老野！

咁要掉減d舊喎

橙 男人老狗

Let’s go one more!

有架

上完堂要戒連登了
聽日見

係佢面前定9爛佢

等你

因為好耐無揸

sor9

如果返工個site包車位真係用得過
一日至少慳返一粒鐘乜都抵返哂

溫兩堂書再買

冇有錯

不過一直住市區買車都冇咩用

我拎得咁辛苦
嗚
好唔開心
本身心情已經差
仲要係咁比佢diu...

所以我考埋電單車

所以學26

真係差好遠啲時間
時間就是金錢！

咁下次join

食完好西郁多d啦

所以要還拖

會經常揸定show off個啲

冇兄弟姐妹?
阿妹成日叫我幫佢係大陸拎D TAOBAO番來 喪SHIP去我公司
變左人肉集運

一日操兩課

市區去邊都咁方便

見家長

岩
所以要用錢買時間

唔知咩黎

以前why not both
而家車已賣

想買Z400

26=電單車(兩個碌)

屋企人咁樣好似唔太好

可惜我冇錢，買唔到

咁快

街車冇性趣

點解賣？

究竟應該點

電單車
佢地早兩日講完

你知你地

乖

相嗌唔好口

寄人籬下

邊有家長

梳見識少

有細佬
但都唔關係啦

我地咩

咁又講

咁梗係定完落地再執起隊自己條頸

縮寫姐

好大壓力
唔明白點解未嫁出去係我錯

我好似你咁唔駛訓可以撈多份7仔收銀

你問起先講賣
原因唔想提 唔開心野

作地重男輕女？

重男輕女?

抽花

我想撈多份賣屎忽

好憎人地玩車啲引擎好大聲

佢

痴線

你老竇老母來自潮洲?

或者咁講 真係多磨擦咪搬出去囉
少見d同家人反而感情會好d
好似係

會窮呀卡比！！！！！

我以前改到最嘈

烏豬

唔係
但我真心唔明白點解我老母咁癲

鄙視你

逃避可恥

禾賣藝不賣身好無

歡迎

應該dom晒舊果啲
換晒你新買既
咁就唔覺你買左啲垃圾阻訂